工聯會對破壞行為予以最強烈譴責

昨日多區發生衝突事件，有示威者破壞工聯會的服務點，工聯會對破壞行為予以最強烈譴責。

有服務點破壞程度嚴重，未必能即時或數日內修復，對於部分服務未能即時恢復深感抱歉，並對破壞行為予以最強烈譴責，要求政府對暴徒繩之以法。

暴動始祖

譴責埋67?

暴動KOL譴責真係别有一番風味

快D 譴責埋 6 7 暴動啦

最強烈即係幾強烈？🤔

佢想遣責我地唔夠佢地勁呀

笑左

屌，仲以為佢哋醒目會側側膊唔出聲，點知咁on9硬係要沖出嚟柒

67

其實佢地最撚冇資格講人暴力

始祖譴責

佢地係咪工俱俾人拆咋?工聯會總部有冇事

67果年, 你地先係 主角, 有請 大佬上台發炎!

真係始祖

賊喊捉賊乃共蝗本色

又做對了，仲要係被暴動始祖嘉許

遣責唔出菠蘿

係咪屌d 人無你當年咁英勇？

每次工聯會出聲，就係佢到貼

工聯會，我𨳒你老母，你有嘜𨶙嘢資格出聲呀！

當年IOT菠蘿